買左logitech MK345 個keybroad成日斷斷下收唔到

買左一個月
近排成日個keybroad斷斷下
有時斷成10秒
但係我公司有同事都係用呢款, 佢又唔覺有事
想問下有冇咩方法解決?
上網有睇過唔好插usb3
但係我冇插都係lag

買條usb extension
個接收器放返近d

其實都放得好近..
咁如果條extension由usb3拉出來
條extension都會變左usb3?
我乜都唔識

拎去保養搞

粒藍牙要插usb2.0

Logitech d 無線keyboard好撚虧

會唔會係個USB插左主機後面太隱閉
我都用緊呢隻keyboard, 之前都有類似問題, 之後插番主機前面就解決左.